到宜家都冇WFH 嘅你，做緊邊行

做緊門市sales, 一日都未enjoy 過WFH, 日日返工都要同唔同嘅人講嘢，其實好撚驚。
來唔可能lunch 都冇得堂食，慘過狗

佢

Medical sales 星期五仲行緊醫院

做緊門市sales, 一日都未enjoy 過WFH, 日日返工都要同唔同嘅人講嘢，其實好撚驚。
來緊可能lunch 都冇得堂食，慘過狗

做餐廳 全日禁堂食就唔開鋪冇得番了

做廠

Hotel 屌

工程狗

it

air freight ops

行街SALES,日日拎條命四圍走

啲客都仲肯見你咩

跟工程老細嘅爛鬼文員

IT工程

消防行動組

掃街幾時可以wfh

Main contractor

sales都想home office?

咁不如地盤都home office啦

門市sales 要wfh=furlough

藍領

我做個D客係RETAIL多 , 佢地唔會休息

醫生

銀行

殯儀

sales, wfh會nopay

唉 我都係 我哋呢d wfh 只會變 Bol

Npl

寫code

銀行後勤 19文員

Audit

銀行intern

銀行分行

上市公司會計佬

PwC有囉

sale屎都學人怨批准你網上售貨好唔好？

雖然好慘但正常, sales WFH根本做唔到野

所以大把人冇wfh

sales 可以點樣wfh，不如你答下我

engine dog hi

我覺得係行山銀行累

未有呢單野果時有

醫院

乾收銀

中資？

救護

做埋marketing果份既design狗
marketing部得我一個

Device?

工程

搞IPO...
屌

做it狗都冇得wfh 好撚on9

In-house Digital marketing
明明所有嘢都可以係屋企做
腦細死都唔俾wfh

利申：港資公司

公司: 咁耐你都無WFH , 咪又係無事, 繼續返工啦柒頭!

垃圾信興
成個信興中心等緊信興群組出現

wfh係咪即係掃自己屋企有糧出

media agency

+1

街市

sales wfh = 無糧出
揀邊樣

地盤

同樣medical 但唔係sales 有得wfh

Condom

巴打邊間 我都係一日都無

垃圾工程公司

門市sales可以點wfh

慘

老師。

【最新】消息：行政會議通過周三起食肆全日禁堂食

社福狗

我老公做老師，從頭到尾都冇home office
好mean

IT
唔好講IT呢門科技嘅本質係點, 老細仲一度諗住想sell wfh嘅solutions
真心覺得好諷刺

港股狗, 市唔停都唔洗諗wfh

Same
明明冇單冇嘢做
都要返去r腳趾

地盤文員

係

school 我屌你老母

印刷

門市sales學咩人講wfh??
知唔知wfh點解？門市sales最多咪no pay leave 囉

Sales 邊有得home office

行家我都仲support緊

醫院文員

世界大戰都要開工

地盤...
有人中都要返

醫院19文員仔

巴打自己要小心

編輯，明明都係對住Word 都冇得wfh

Office都無 但2月有

其實好多公司it都有wfh
可以考慮轉工

冇得 WFH 嘅
個個中午買飯盒返公司食
公司大 還好少少
如果個 office 細.......

Allied health

某本地大公司文員仔

係咪好多乾收銀都無

咩role先
有啲單位都可以wfh
我公司照道理都得，
係個仆街老細唔畀

電影業 好慘

b2b sales，但D客自己都忙緊防疫D野 邊個得閒理我地

公立醫院

same 已辭

想入呢行可以點

Manufacturing

點解會想入呢行

邊間行咁閪

屌。。。。冷氣佬呀

sponsor
仲要開drafting meeting
屌

code狗

學校 輔導員

護狗

R&D IT

搵錢多時你唔會咁講 咩都有trade off
做職業兒子都可能搞到個離曬地鳩下鳩下咁比人呃

讀緊logistic 加上本身對air freight有興趣

呢排好唔好生意

銀行back office

Main-contractor

呢排老闆唔知做咩係咁請人
新請三個sales一嚟就wfh
IT就一個都請唔到

衛生署，屌佢老味

竟然仲未見到我果行

唔係做sales 搵唔到食架wo ops出面好多又要玩輪姦
我就好彩入左間大公司hea位 岩岩先又派一個月花紅

廣告

政府呀屌你老母柒婆個爛臭閪

好羨慕

涼完冷氣好開工啦

今星期番二日，爽歪歪

唉

前線維修組

屋邨辦事處

衞生署

地盤佬

傳媒

院舍 屌你老母

如果真係想入行 最好入細公司學野先
我之前係細公司一年學既野仲多過我依家係到做3-4年既野
依家剩係得閒開幾多單 開完就上連登
同埋唔好介意人工 ops唔存在人工高呢樣野 除非做到am

冷氣工人

IT

物管office

正常
唔會多，又無少到

髮型

保安

下 我知道差唔多全行都WFH
CHING 邊間咁慘

N賤狗

師兄RH?

中資銀行
每一間都係閪

Main contracter, 點食飯

行街sales 要諗定來緊點樣食lunch

做返老本行
兒子

HA

保險公司核保部

物管狗

濕鳩法團就係冚家剷

咩係RH 唔明
好多術語我都唔識架

真係逼死餐飲業

補習社

煤氣巴，又見到你

Sor

醫療

證券Back Office

地盤狗

一般marketing office工，根本d野完全可係屋企做，只係要Save野上Server同間唔中要收下件

IT DOG

鴨

電子產品代理代理商

番一放一算唔算有wfh?
啲菌都係係度

大學科研lab

上市公司

小學TA仔

lab狗

CG
有間大公司有得wfh，我果間蚊型無份

物管+1 賤命一條

會計

Same here....
Marketing得三個但得我做全公司嘅design

醫護

IT 岩岩由左間有wfh 轉左第二間無wfh 既

依家人人都講home office

根本有啲行業就無得係屋企做 人講你又講

簡單講句 即係想唔做野又有錢收之嘛 誠實啲啦

Ching 一樣性欣， 好無奈

medical sales x2, 利申而家係醫院打緊呢句

做殯儀
呢期好好景又驚中肺炎
想轉wfh 線上做法事直播比家屬睇
老闆唔比

Law firm，2月到依家未試過WFH

半年以黎先死左20件 仲少過流感 有幾好景呀

有冇身分證？有就得

開足六日

工程狗+1

發電

冷氣佬

十零人公司仔
冇得wfh

工程撚表示完全同意，做工程條命就係賤過地底泥

地盤寫字樓同武肺傾好左，所以繼續番工

三行油漆佬
WFH（人哋間豪宅）

工程狗報到

我估正常唔預你知到好仔細，外人嚟講大概佢哋嘅工作範疇係批圖，批 FSI 畀食肆，跟進壞咗嘅消防系統啊咁上下就得㗎啦，八九成都係SStnO，冇乜man 同柴

茶記外賣狗

男朋友做工程狗
日撚日OT又冇得wfh

工程狗揮手區

廠

黑狗中招後都話WFH喎。

明白曬
唔該

IT狗

辣殺物管

咁你選擇空運冇計

same
行文具，等死

我係...一個人做哂老細幾間公司既野

工程🐶

做Company Secretarial狗都不如
做Auditor嘅frd都有得兩個星期wfh
我哋就返三放二 or AB team
食屎啦

工程行街撚
早午晚都無得食 做條撚

財政部無得WFH

揼code都無WFH 真係仆街公司黎

無堂上都唔可以wfh

我都係

同樣

日日返工坐office 玩手機玩大半日
冇野做都要返

工程狗呀屌

想知仲有邊間醫院俾sales入 明明禁哂

中資銀行

機場 work條撚

IT, 但問題我成日都見客....邊有可能wfh....雖然公司有提出

物管狗

Law firm

呀！！！！！！！！！唔想做物管呀！

我唔介意放no pay

補習
老細有考慮過close
但唔返工就係npl
老細話盡量想畀大家足糧過日子
（但我知佢都頂得好辛苦冇生意但要捱租）

開公司名啦，依啲公司值得表揚

宜家仲有人來上咩

condom(公墓員)

你又真係估唔到真係仲有少部份家長會繼續放個細路落嚟
其實我哋都有哂方案畀佢哋請假
可以之後補返
不過都仲有小貓三四隻

醫管局

同社工有咩分別？

人工點？

醫護個班

有禁咩？
應該全部醫院都仲入到
我見保安無點截人

後期製作？依家應該拍唔到？

Code狗

自己開鋪

高危職業

工程撚

仲建乜撚野造 運乜撚野輸呀
而家要搞抗疫業

consulting

設計

Programmer

跟sen學生

貿易 ，PK 惠康supplier ，全部人一齊停先會停

難聽啲黎講 都可以話係打雜

電子雞
琴日開始準備WORK FROM JAIL

學生停課都要返學校？

same here

Sales比人咪日日可以stay home囉

佢教中學，間野係東涌，出名伏同刻簿
我老公個表教幼稚園，做無良局，又係冇home office。
教育界其實都好刻薄

人工如何？

會所marketing表示日日返工都唔知做乜

電信 最涼薄個間 近排仲要cut cost 幾個department 擺埋同一層 百幾人屈係一層到 廁所烏糟到仆街

通常同ta同一條path
最低可以萬二三

都幾撚慘

門市係咪食飯地方都無

你份新工如何？

幾好就係要下載支那app

駐site工程狗表示咩叫WFH
黑雨、8號、武肺大爆發都要返
正一閪公司

designer
屌你老母濕鳩老闆

唔知咩心態 無學生都要番

有讀過sociology 就明

物業管理

有朋友做垃圾房主管 好慘呢啲無得wfh又難揾人 頂 好擔心佢

公平原則

學校TA

唔單止無WFH，係無工開
係停業啊瘋狂俾公司扣假

電話維修

It狗

政府 ab team

律師樓

Same , digital marketing 做埋graphic design
垃圾工，鬼叫我窮。

Same
做liti 根本上一世都唔會有WFH

eh..你間公司唔太得
我果間 5，6月既時候已經比IT 狗自由選擇wfh

雞

SO?

安老院舍

自爆帖加番個REMINDER

CS

老母公司俾人選擇性wfh但要扣大假
（公司software支援唔到同事wfh即係變相冇野做）
然後好順理成章地一個二個為左唔扣假而返公司返工

sales入倉食晏唔得？

咁扣哂大假就變no pay??

冇錯 咁耐而嚟淨係放左新年假之後個2日係唔扣大假又有薪

Audit狗

嘩咁反智....又長見識

係公司個software問題, 始終唔返工無輸出, 又好難要佢keep住出糧。利申有fd做IT, 公司俾wfh有pay, 個fd走埋去接freelance

我做緊 IT都有得work form home

其實係 好多公司成立幾廿年都冇諗過要software support wfh呢樣野

我好彩啲有得wfh仲work左5個月公司直頭想cut左我個dept係office既位置全dept wfh直到永遠

利申：wfh冇想像中咁開心㗎 有返工冇收工

做sales無奢望WFH 因為知無可能
但好撚多仆街仲自私出街

入舖頭買野9行除口罩試妝
話聲佢聽唔除得口罩試
啲港女abc閪撚哂面
收皮啦

Haeco唔會有wfh

好多工程狗

直頭冇Work 日日都係Home

咁上下啦

銀行BO

big 4 狗
我地條命唔值錢

清潔公司

政府文職
負責HR，但唔明點解急到無WFH

it 點同sales比

工程 dklm!

政府
真理部非公墓員

想問下12類娛樂場所有冇延長7-14日

院舍職員

banking IT

物業管理 summer intern

記者揮手區

零售寫字樓

全post 竟然沒 HKPF

物管 有咩單位問題仲要上樓 入人單位

文職, 全日坐係office, 完全只需一部電腦就可以做野, 但係老闆一秒都無諗過WFH呢三隻字, 最勁係成公司好似得我覺得有呢個需要, 其他員工仲好仆心仆命努力工作

on9銀行back office

要做d咩？ 行入文具鋪sell?

好多b2b sales都可以home office架喇

碼頭

私關大學

努力投考中

Sales wfh咁仲需要佢嚟做咩 索性轉曬網店算啦順便cut埋人手

大新銀行

event公司嘅designer

賣body bags?

日日跑新聞

NGO dllm

It9

想申請被五眼制裁？

貨櫃碼頭
dept/section就算
基本上鑲住響個位
可能前線要番，佢又唔想搞咁多野，全公司都冇wfh
呢度冇野多老人家最多，有人坐響度佢地就安樂

工程狗，有渣車 打完卡係車到做野

唔係啦 賣body bags 就唔使行 啲客自己上門搵我啦

有fd 係engineer 佢公司依家先開始home office，除左佢隊team。

印刷佬都要開工呀唉屌

我係銀行back office做IT都冇得wfh

做緊lab 差唔多日日要去唔同地盤 好危險

I mean IT類 既sales

it狗

醫 管 局

工程食物鏈低層唔到死果刻都要返工

工程RSS

雖然我都認同工程狗好難WFH
淨係而家無得去大陸啲QA QC已經差到嚇死人但而家非常時期連放飯都逼撚埋係地盤食，停工算鳩數啦

工程相關

會唔會呢期先多d生意

永遠唔到我地抖，頂佢個肺

我都係 邊間

間間工程公司d 老細都咁閪，想停都難

裝修main con

電視台

政府工

花王

狗

無得wfh既完疫情識做啦

寬頻佬 屌佢老母日日做重災區驚到仆街 水都唔敢飲
一街都係除罩廢老

仲有無人去爆房

真地盤D師傅做嘢好多無罩
真心好撚驚
有朋友屋企裝修緊 個跟地盤中撚左

但我有d朋友做飲食聲稱公司參加保就業計劃，所以唔會炒都唔會no pay leave，我只係好奇it好似都係保就業計劃拎好大筆錢，係咪唔會no pay？

DBS

我都係 THS?

睇老細為人有d有，有d冇

我oie
dbs狗黎既 淨係唔比intern wfh

同你一樣

設計撚

aparment front desk

咁慘

做地盤帶住個口罩開工

全公司9成人都WFH
得我地條team無

機保仲要對客

邊間咁痴線仲行HA? 之前有sales 去左QEH 做野確疹搞到一獲泡喎

進出口

fresh grad 新工做工程，佢話上一輪發現個部門wfh會冇野做，所以呢輪唔俾

領事館

你哋都慘 又係要硬食

緊係有啦 仲勁多人屋企裝修出嚟住

樓主可唔可以解釋下，門市sales點樣wfh?

消防員

地盤工程狗

酒店

安唔安全 好想爆房
但驚武肺

有fd做緊contract政府工, wfh做撚到仆街
就係個software唔support, 先有得透下

一樣

PR agency

做地盤盤頭，成班伙記手停口停呀？

搵日著撚到生化人咁
同老細講要保護自己
佢應該怕撚咗你唔使你返

B2b sales
上兩星期開始公司已經無人

我都唔想見到sales哥哥姐姐呀 我想少啲case呀

證券行非本地行

非基維修員

工程AE
好想同公司老細攬炒
佢呢D 60幾70歲廢老中咗都得返半條命
快啲去死啦仆街

我都無老闆最近仲要日日發癲

會所！

做清潔工

Marketing intern

唔洗見客？

Email/ 電話來往啦
人哋都係打工
搵命搏咩

學師+打雜+清潔

政府外判IT狗

做緊醫院呀Hi

同路人
搵np扮可以減少酒店人流唔比home office

有邊一個會答到你安唔安全
酒店咪答你做足晒消毒囉 但咁多唔識既人集中喺一個地方 自己衡量下啦 可能你隔離房就係免檢疫船員/機師空姐

你睇下旅遊台班人 你就明點解會爆得咁緊要

Ching 邊區？
利申 酒店office 新年到而家冇WFH過

intern

advertising

code狗 都冇得wfh

TA都係冇

digital marketing 係最冇理由唔比wfh既工種之一

除非你屋企冇得上網

被逼 係啲R N叫我去醫院幫佢維修

老細冇叫我去 反而係醫院啲RN要我去

學生重返緊實習

鄉黑

Rss

監房

求職者

公務員
宣布wfh但其實都要返
利申：文職

上門補習

物管

黑記

我wfh緊

掃地wfh

掃自己屋企就得

打電話aell野

行街Sales做Wholesale個類sales大把係office做嘢d la

物管 賤過狗

低賤工程狗

Same, 門市sales都無客黎，仲開黎做乜

做印刷,印圖書
書展又完,學校又唔開
唔知返工做乜

b2b sales
聽日開始A B team

上兩個星期先去完信興做audit

零售業

工程狗
班正苦佬一wfh就話煲劇打機
DLLM

做倉，淨係星期六半日變WFH

渣地鐵

做緊E&M Subcontractor
腦細由二月開始日日都話叫大家做好準備
當疫症一變嚴重就WFH
到而家都未WFH過

醫院冷氣佬,差唔多日日要入隔離病房

影印仔PT
不過即將約滿
不如索性返撚埋佢賺多啲錢好過

B2B sales 日日要翻工

我唔理有無中招

總知我係公司就唔戴罩

但求瀨野都要拉人墊屍底

唔比我 wfh 丫拿

原來咁多人都係咁
全公司得我一個e-commerce 做埋marketing 做埋design

Same here

兒子

RSS，自己果座有一單都繼續開工

幼稚園

有冇人打算辭職？雖然明知要量地幾個月，但睇住朋友個個講wfh，自己就被迫放no pay，真係日日返工都好唔開心

fashion 行業buyer
乜柒都無 公司真係癡撚線

金融

promoter

B2B sales 無得home office

放貸公司會計

做back office完全可以wfh, 係老細唔俾

鬼叫自己做服務行業咩

No pay好慘 我心諗 前台同事高危唔係應該比allowance咩

IT support 冇得work from home係咪正常？
公司其他team都係輪流WFH
自己嗰team就全員冇得WFH
係命賤，定有必要？

港島區醫院好似有個sales確診咗

N展

裝修

你估WFH真係冇野做咩

利申 IT狗

屌你老母遲職咪wfh囉 On99 sales學人講wfh

邊間？

機場維修公司文職返工生活如常
通宵得返3間野簡

港島區都有個？
早幾日行qeh有個瀨咗野

診所

同行 賣鞋
好多大陸外藉唔戴口罩
試過一次有條友棄置左個用過既口罩係fitting

好撚多公司都係marketing同designer二合為一

地盤
裝修

main con

普通OL 公司同office有人中左都要照返無wfh

Coldcall狗

空運

CLS TELECOM OFFICE

琴行

外賣師

工程狗
屋企&返工果座都有人確診照樣準時返工

其實有咩關係
Office野都可以番屋企做姐
都唔明點解要keep咁多人係度
果陣home左office一個星期
話出面冇酒店home所以冇得home
又借d樣話放np當home office

好彩行開Wales 同 qm

respect

3月收到信WFH到而家

Ifa 都係sales
除左文職野係屋企做
見客都係上人屋企多

加一 同事確診 照返工

做設計

諗多左喇
佢會話咁你好安全可以日日返啦

Lab equipment維修佬

做醫院 打仗都要返

media
死都唔肯home office

係，搞到根本唔係做緊design

正苦contract admin...
EO上司：上頭話contractor唔比wfh

信興員工賤撚過袋低泥 冇WFH之餘
大廈有確診/有病徵都要照返
疫區照做送貨同安裝 （好多代理都唔做）
搵命博返工都要凍薪

Zoom破地獄

真心想知宜家仲有人出街買野咩？仲有人行街？做sales仲有得撈咩？

利申已經幾個月冇行街，唔知市況

宿舍社工

same,行學校

Drafting meeting 可以zoom 啦

一於辭職啦

寬頻街霸
日日幾萬人係面前經過 問路 問plan
一個同行都未奶野
而家好啦食飯都冇得食啦 又繼續番工
三檔唔同公司痴埋一齊又圍反限聚令
咁都唔比人wfh

nurse

廣告
Digital嗰隻

我唔撚明腦細諗咩
係驚啲人WFH唔做嘢?
我要作反又好 你要照我肺又好
隔住個芒都得㗎啦
區區都幾十確診 日日都百幾宗新症
我命就得一條 你拎撚埋去啦
一係應承我 一旦中招包我醫藥費、安家費、葬費

律政師

婚紗攝影

同行喎清

工程公司嘅文員話要一視同仁喎
剩係俾遲返一個鐘同早收一個鐘

超市經理

b2b sales路過, 公司好好可以wfh，兩個星期冇返過office 隔離team有個同事做Global distributor由新年到而家都wfh

議員

咪就係我地d 命係賤命
佢怕你地唔做野會蝕俾你>>>>你條命

揮手

冇得work添呀

地盤maincon

RH 係HKC
絲唔似airlines 啦
似forwarder

就算真係入行都唔可以做多過3年
一係轉做客
一係轉做carrier

forwarder 長做狗也不屌

Lm

remote access 可以解決大部分問題

咁撚癲

有無人發現依排無人開post引戰笑鳩大學生學歷返office 工

點樣做到幾個月唔出門口

老細好多辨
有餐飲
零售
根本無可能wfh

冇行街又唔代表冇出過門口既

出門口都睇唔到條街點?
巴打住山頂?

邊有禁
而家醫院最多生意

Me too 冇得wfh

物流

運動家
屌你老母咩政策都冇，淨係封咗條樓梯
話同前線共同進退，所以返office都唔俾wfh，口罩又唔見你派埋俾office同事

安全佬 WFH咩黎

做design

個個都唔開名
依啲公司值得表揚

建築業

做咩姐你
落屋企附近買個餸洗唔洗行商場落旺角尖咀行街呀，冇去點知
完全唔明你想點

屌原來鬼ac黎
唔怪得下下都引戰啦
Blk

香港人, 真係需要出到去旺區先感受到市況?
無知真可怕

WFH都未必係好事,
我WFH個日係無人工

咁你就唔好work 啦， 理論上work from home 都要做嘢，佢唔出人工你咪唔好work 囉

航空

屌你
Work from home呀
你哋班友當work from home=放假
有d行業點wfh呀

係咪多左好多本地情侶爆房
有無見到D仔一間房分唔同時段帶幾條女上去屌
或者D女帶唔同仔上去

Logistics /freight 死路一條，過來人一個
早走早著啦

都算係keep住增值緊自己架喇不過未認真諗好出黎係咪真係入呢行

Finance
保險的back office...

做part time 都有WFH就好
WFH姐係唔做啦

我係同行
都係跑HA醫院
但我已經WFH啦喎
師兄公司搞咩啊

我都做緊marketing...
明明所有人啲嘢都可以拎番屋企做
但老細就偏偏唔比wfh

番緊Jardine EMC部門, 冇得WFH, 係一日都冇 但HR, QS果啲非前線部門就有得team split或者wfh

office工
公司冇wfh
不過話你驚既話，可以有兩日轉返星期六日

啱啱見到各位行家，公司有無出 AB team ?
又有dirty team 要出入醫院

政府

工程狗
總部WFH
地盤照開工

間間唔同，可能要返去當值

我都想wfh

Ching 你呢個係exchange program黎㗎喎

電訊Sales
不過冇諗過WFH因為唔可行，做我地呢行靠賣野搵食，WFH同叫我唔好食飯一樣，但DLLM工時係冇短過係咩玩法，7點打後基本上都冇人架啦